以後睇旺角阿伯電腦大爆炸覺得好好笑 今日睇翻笑唔出

最後一句 真係預言家

呢個阿伯一早睇透哂
以前我哋仲以為佢傻有病

當警察問佢洗唔洗救護車嘅時候
個阿伯對住佢地講：毛賊神經病就有 你地就快智障㗎啦
真係靈驗左。。。
依家啲警犬個個痴曬線

阿伯起馬走前 兩登仔 十年

今日中埋電腦大爆炸

極醜惡師兄都係

我覺得呢個呀伯係意外之中穿越時空

宇宙通行證唔通就係呢幾日大家積極討論既新香港方周計劃？

真係電腦大爆炸

以往？

呀伯唔知而家仲係唔係度

今日真係電腦大爆炸

非常懷疑伯伯穿越時空
共實佢就係六十年後我地依家抗爭緊既00後

阿伯係咪啟動咗工程式

文宣既戰爭開始！

十幾年

We connect

伯伯當年一定係特登穿越時空嚟告誡我地

阿伯一定係老左既連登仔

嗌萬歲嗰個 on99

個陣笑個幾個。。。。知未？
個陣都已經唔係好架啦 仲笑得出

咁就解釋到點解語無論次
仲滿頭白髮
佢係香港人既推背圖

對唔住 都係忍唔住笑左

苦笑

聽到背景啲人笑鳩佢，好撚心酸

柒頭皮個到爽

邊撚個係咁嗌萬歲

阿伯好有慧眼

係伯伯走得太前我以前唔應該笑你

呢句堅

阿伯真係未來人黎

以前真係理解唔到佢
依家完全感受到佢對班毛賊神經病同埋柒頭皮既憤怒

最尾伯伯指住黑警講：「呢d含家產全部都係共產黨黎架」

都被佢看破了，我地淨係識笑

Push

阿伯走得太前

每句話都有玄機

陳巧文 電腦阿伯
香港人欠佢地一個道歉

比啲啟示我地啦

我都係sor

行得太前

仆街 點解我聽得明佢講咩

佢仲講過爛臭閪解放軍

佢只係喺一個痴線嘅時代
講出最正常嘅嘢

萬歲乜撚野 好煩

唔知伯伯而家點

佢話 中國共產黨屌屎忽 屌咗八十幾年

今年係”回歸”22週年

六十年之後

22+60=82

以前睇落好好笑
依加都仲係
雖然講中哂

即係60年後都未成功，要回到過去吹大雞

呢班冚家剷正一共剷黨走狗

老咗

就算係 邊個敢反共？
得罪講句 全登都無勇氣企出西環反共包括我

共產黨就其實一直都係咁
佢當年應該都係被迫害嗰班嚟

唔知當年喺背後嗌「萬歲」嗰個人今時今日仲講唔講得出？

佢返黎就係俾啟示我地改變未來
伯伯係現實版既杜拉格斯
香港人係悟空

佢講共產黨隨街屌死自己老母，我諗佢應該經歷過文革

係咪即係香港會收皮

推

我以前都覺得背景啲人笑佢好心酸
明明都係俾共產黨逼癲
只係佢啲terms太前衛 忍唔住都笑咗
而家先發現原來啲terms變咗現實

咩係「公」程式

係咪畀共產黨迫到痴咗線

個陣仲係小學 係到笑佢痴線
點知佢先係睇透世事

有個藍絲跟埋嚟 一齊穿越時空

Sorry 笑左出黎

有無人可以加個字幕

原版係有字幕既

不同意，當晚反DQ釋法，都有唔少人
尋晚衝立法會，同去西環包圍反共無分別

你話衝軍營警犬總部就無人敢je

希望得，加油

天津大爆炸

當年我睇完全唔明
而家我明左一半了

香港需要多啲清醒嘅人 有病嘅係其他人 其他廢老就磨爛腳死唔去

中國共產黨，屌屎忽！！！

雖然我都係笑到痴線，但我內心係好sad

先知

中曬

阿伯幾時先肯啟動方程式

幾時拎到宇宙通行證

幾時全黨死清光

時間旅行者

佢行得太先 快我地唔知幾多年

電腦大爆炸

今晚應驗左

80歳既連登仔穿越番黎

好掛住陳巧文

唔知 但如果你唔係柒頭皮既話 阿伯將來啟動既時候應該會通知你

咁全國鳩頭患有雞姦死罪，又點解釋？

太空王國計劃

原來阿伯唔喺膠神人也

以強凌弱，以大欺小

中國Vs 香港己經係

走得太前

第一句，中國共產黨，屌屎忽，屌足八十幾年，當年係00年代，共產黨成立係1921年，就咁睇好似好合理。

但係留意返，共產黨成立嗰時係好高民望，所以應該唔會俾多數人屌，真係開始俾人屌有兩個時間點，一個係1960-62年大飢荒，另一個係1970年代文化大革命後期，就一路差到依加。

如果用上述兩個時間點推算80幾年，啊伯係來自於2040-2050年代既穿越者。

佢走得太前 笑錯佢

真正預言家都唔會話自己係預言家

佢一定係偉大嘅先知

佢先係真正嘅預言家

阿伯當年都講左時晨未到
今日終於到了

未來人

阿伯係未來戰士

大預言家

希望＂等候人道毁滅，全黨死清光＂會應驗

屌聽你地講講下我起晒雞皮

伯伯你係咪未來黎架
當初大家都當你有問題
真係對你唔住

呀伯係智者

好想知而家伯伯係邊

有種恍然大悟既感覺

原來當年個阿伯走得咁前

巴打嚟
唔小心返咗40年前

以前睇覺得好笑 而家睇覺得好爽

第日面對面屌黑警可以效法伯伯既說話技巧

未來人阿伯

阿伯會唔會係 未來的黃之鋒/梁天琦

2047

照你講個時間點，都係2047附近

呀伯其實先係最清醒個個

有睇過極醜惡系列
以前覺得好癲

但原來係正常野

梁天琦

由2047返來就係要警告我地

【亂世情侶】Love in Troubled Times

姦夫淫婦

當年以為阿伯受刺激痴咗線
但原來佢先係最清醒

唔知呀伯而家點
佢以前一定被迫害得好慘
比共產黨鬥死

好心提醒俾人當痴線佬

公程式係咪姐係狗進制？

岩岩熄燈我都係諗起別個阿伯

最尾個段係幾耐之前拍嫁
估唔到有復出過

警察好黑制
札左未？

我記得佢雨革好似都有黎

人道，而家毀滅咗啦

摩牙

希望伯伯仍然在世

「殺呀 殺到爛臭閪解放軍 電腦大爆炸」

以前唔明點解以色列地少人少可以咁惡
唔明點解有人on9到掛毛魔相，當口號係聖經，覺得毛魔親過父母
唔明點解文革可以發生
唔明點解恐怖主義有人信
而家明晒

以前唔明 而家終於明

個呀伯走前十幾年

睇黎阿伯似係穿越時空....

中國共產黨......屌屎忽！屌足八十幾年，

姐係中國屌足我地香港80年....

全國鳩頭犯有雞姦死罪！

洗頭船....隨時拉返去...莫須有.....

中國共產黨......隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨......徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到......

依句係每個連登人既心聲.......可惜真係時辰未到.....
電腦大爆炸 = DDOS

毛賊神經病就有！你地就快智障喇下！ 你需唔需要呀？柒頭皮！ 毛賊神經病呀！?毛賊神經病，

我地而家的確比人當智障咁玩

睇我身份証...... 無用架......我D咁GE身分証呀就快唔用喇！我要發宇宙通行証俾共產黨解放軍！

我地都唔用依D身份證啦....就快轉用RFID身份證.....

爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！ 你聽唔到我話咩呀......毛賊神經病呀！ 長者：我第日啟動「公」程式時候，我唔會再通知呢?柒頭皮o架喇?！

依句可能係未來既暗示.....

含家鏟呢，全部都係共產?！出去！ 灰飛煙滅 豬頭瘋狗共產黨 自取滅亡 打交係咪呀 要郁係咪呀 係咪呀

睇怕依句代表第日香港無晒真香港人...剩番共產黨

幾年前笑到仆街
而家唔知點解睇完覺得心寒

阿伯好有先見之明

真係走得好前

好撚恐怖

啟動公程式仲未參透到

呢個可能係共產黨幾時收皮嘅關鍵

你理解錯共產黨灰飛煙滅呢句意思

咁多位，睇怕不遠矣

阿伯當年有上前線

Time traveler

雖然個post唔係我開
但好高汁
想大家知道咩係物以類聚
亦都唔係以偏概全
就算好人好姐入到去
好快會同流合污

有咩罪行係休班警未犯過？

伯伯講既野係全部中曬有突

假如真係時空穿梭論 就解釋到我地唔明既野
例如 宇宙通行証、公程式

根本先知黎

太恐怖了吧。。

平行空間嘅

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

好重既視感
次次回帶都有人問

去咗邊呀？

紙皮 同埋警車去擋 鹹水 一早指出 個腦有問題

呀伯係唔係未來黎架
佢依家睇到香港咁唔知點諗

果陣真係唔明班差佬點樣智障同共產黨法,家下終於知了

全黨死清光 等待人道毀滅,姐係中共會解體,參與過壓逼人民既畜牲都會被審判清算?

殺到爛臭系解放軍電腦大爆炸,姐係中共輸既關鍵係輸喺網絡戰中?解放軍電腦將會全部失靈?

真未來人
字字珠機

因為我地無智慧，只睇到表面

無用架,我地既身份證就快唔用,姐係講緊家下逐步換曬做果個新智能身份證(具監控功能)?

我仲係笑死，要俾宇宙通行證共產黨

從來都無笑過佢 仲好討厭後面既笑聲

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

寶寶不要6一步步寶寶不要隱隱約約🈶yy包不必要笨笨魚要會！我。我在！我

謝仙人指點

你當有好多平行時空既香港
全部都畀中共統治緊
然後呢個呀伯喺另一個平行時空跨嚟我哋個平行時空既香港
佢就講曬啓示 開唔開到新路就睇我哋
利申發夢天狼星人同我講

從來唔覺得好笑過

佢真係有精神病架
講緊條片入面係咁嗌萬歲嗰個

預言家

屌屎忽屌足80幾年

警署強姦

2014年啲fb page 係咁傳，幅相佢係馬路果邊望住啲警察

不過依家google唔番

就黎全部解通晒 得返宇宙通行證未